其實23條嚟到大家都淨係識得唔出街

今晚已經係用緊23條嘅權力㗎啦
你地係唔知定唔想面對？
淨係記得邊日悼念邊個義士
邊日去邊到獻花
但明明禁聚令本身已經係同23條一樣過分限制自由，但大家俾個武肺恐慌自我催眠
俾個藉口大家驚，而唔去反抗
柒婆醒呀今次，知道大家只係想要個藉口唔抗爭，唔洗鬥黃、唔洗捉鬼，「依家疫情咁嚴重，唔好加重醫護負擔」就係大家嘅遮醜布